全部都係食食食

冇其他事啦

垃圾post 拉

班王屍狗鐘意中政府計
同政府一齊癲搞抗疫

有飯食 唔使投票啦 唔使移民啦